[有圖]呢條素人韓妹拍得住允兒咁靚!!

唔知有冇整過，望落又幾自然。。

允兒靚好多，完。

同何依婷都差唔多

普通料

應該無，鼻唔算好完美
左右兩邊脥骨都唔算好窄

師兄食開咩女

Catgirl

山根高唔過額頭
太醜

韓國大把靚過佢啦

你Post 個靚女比我睇下

有圖都咁負評。。。。

咁既樣拎黎同允兒比 所以要負評

靚過老雞

普通靚女，未至於要大驚小怪

Ig又冇 圖就得2張 屌你老母

問心 我覺得靚 不過靚係靚 無星味都係事實